當你望番同中學同學既大合照果陣，慢慢變得噏唔出佢地個名 代表乜？

開始老了

過咗兩三年已經唔記得大部份

你有老人癡呆

因為我跟本唔係大合照到

未有耐啦

無番？

最可怕係明明最唔可能記得果D記得，
反而叫FD過一排果D 差D唔記得左佢

有時咪諗，朋友依家野都唔知算得上係得乜

d聚會一年比一年少人
有時真係好感嘆
那段年月有多好